Xbox Tokyo Game Show Showcase 2020 - 9月24日 20:00

到底今年xbox重返TGS會有乜野發怖呢?
仲要專登將日本預訂set係TGS之後

不過都幾肯定都係冇人買

收購sega capcom

應該唔會啦

20:00係咪香港時間？

係

From Software隻Elden Ring應該有片

有leak？

差唔多時間有啦

不要再提了 !!!
elden ring 只是個傳説

究竟M$收購SEGA ATLUS係邊度傳出嚟

開始啦

真圖？唔會掛

flight sim係咪會出xsx？有即買

傳左好多年
年年傳
傳到而家

一開波係 flight sim + minecraft
sony 都識一開波用ff16 畫餅

好失望

悶到仆街

真係唔參加好過參加

都係宣示番自己有日廠支持
其他公司呢幾日都有自己發佈會
應該唔洗期望呢度睇到新title

好撚悶

整到部機幾勁都冇撚用啦
又係玩返呢d畫質既game

有無一條trailer 係新

痴撚線公司

播返PS5個日個啲

xbox=毒撚
咁有錢都係要食MK仔二手飯

我明啦
PS5 show 過一次果D ,
M$ 再show 一次, 表示Xbox 都有

悶到飛起

反而想個手制+手機係點玩法

Ps5訓係度贏

又俄羅斯方塊

嘩屌

日本game show sell 支那game

大陸狗？

想點撚樣啊

笑撚左，個支那人定唔知台灣人一出成個live chat都係FREE HK

Xbox好野

第一次有conference 我想比負分

痴撚線，marketing個班諗乜

咁既款點撚樣重返到日本市場呀？
希望仲有野壓軸啦

sony 有冇tgs online live？

係咪比一條新trailer ,真係咁難咩
好悶

點攪呀xbox
你想水人買你部機唔買ps5
你播呢堆game點吸人買呀

收皮
下個se